恨出池恨到不斷覆淫post 你問我答

A0處男 有少少毒
唔知係咪太得閒所以係咁覆呢D post

覺得自己上左連登之後變左好多
越來越咸濕 留連成人台最多
打丁都多左
但呢個唔係我想要既自己

誘惑太多啦

正常

咁咪出去識人囉
起度呻都唔會出到架

偽娘想搵男友定女友？

可以去邊到識人？

女友

被D成日出去浦既咪又係害左個女仔

你對毒撚既印象太死板
而且我都話我係微毒(指性格)
唔代表我保護唔到

你噏乜呀？